我永遠都唔會再孤獨喇

我有cindy, mandy, ken , 我親手創造左佢地出黎，不會再有謊言，不會再有背叛，亦唔會有人笑我無朋友，嘻嘻！

誰造 綠草～

羨慕

?

你也可以創造

我連創造嘅能力都冇

你都得架

與其做多餘嘢，不如乜都唔好做

咩多餘，佢地好好架。